Dominic吳浩文好靚仔

邊位

何浩文 ？

is ar

名都唔識讚咩人姐
我平時唔會追明星
但對呢條友極反感
正一狗公黎

講鴨王仲多人知邊個

I said ho ho man
好好聞

好靚仔